覺唔覺死都要實體版為左之後可以放二手嗰啲人好撚度縮？

圍返最多咪執返百幾蚊

岩，所以我直接買二手，咁就只可以放三手

二手價入 二手價出
搭車返工放工交收
零成本